其實lia個樣睇耐左都唔係咁差姐

冇d人講到咁樣衰

樓主五時花六時變想點

唔係話好睇 不過叫做吊得落咁囉

你咁撚濫

睇睇下有感而發

講下啫

有邊個係係屌唔落？

不嬲係正 傻仔先話佢差
e.g樓主

又好似冇乜

冇就冇啦== 乜你老x

好想睇貓貓啲深假

你咪撚痴線啦

有冇新片些牙 急住用..

好似看過一條 幾正下

沉船狗收聲拉

睇完周偶又俾佢圈番粉..😅

咁正都反

勁差 彩領重正

領b綜藝感可愛到傻

冇腋睇爭咁少少

彩令不嬲正

正過家姐